Random cats

又話唔出貓 呃人

報到

好得意

你個名

屌你唔好玩弄食物啦消防員

好耐無見

做乜鳩呀，有咩唔開心
如果我有幾隻貓陪住我既話我會開心到爆

單身狗其實真係好撚ｏｎ９
有貓貓狗狗陪下都會開心啲

我細個都養過隻花貓，不過後來佢係街亂食野死撚左

唔知佢而家係天堂／地獄過得開唔開心呢

我屋企第一隻貓都死咗 嗰時真係好sad

生死有命，睇開啲啦

有緣一場你同佢先會相遇

上次去藥房買野有隻肥肥地既貓，原來佢９歲，
我行過去佢唔驚我，都可能幾似我以前隻貓

好得意，肥嘟嘟

白色個隻最頂癮

好想摸下隻白貓

圖

可愛

無圖，我唔會周街影人地啲野
我去日本都唔會亂影人樣

佢好怕陌生人

唔會影人，但會影貓

可能佢前世識我呢！

訓唔著就睇下貓

缺一不可

識你老婆

佢話你掛住打機唔理佢

隻眼

“我老婆36D”
“你老婆俾人屌緊啊”

我女都無

前世嘅老婆

孔明你好

即係咩貓哥

屌你帶左佢去邊？

沙烏地阿拉伯？

露肚＝信任您ＬＯＬ

應該係打交整親？

民間相傳為黃月英、黃綬、黃碩，蜀漢丞相忠武侯諸葛亮之妻、名士黃承彥之女。據其父所言，其髮黃膚黑，面貌奇醜，故民間稱其俗名為黃阿醜。

呢隻唔係我㗎

佢踢我

唔知

女都無又何來黃月英呢

屌你又話要考消防，但又咁夜訓，
精神體能都會下降，考條毛咩

瞓唔到

應該係，以前對面屋２隻狗打交

其中一隻打輸左盲左

我人好簡單 有貓我就會正評

被黑狗咬傷

流浪狗？

三寶

見你ig又del icon 又唔更新
連登又話唔出貓
以為貓貓走左

話唔出貓嗰個其實唔係我來

想捏

捏咩

右邊好像人

好似啲老夫妻唔識自拍但又要自拍嗰啲咁

笑死

係咁㗎咩

日日都深夜po貓

咁似之前企係到柯屎果隻貓既

Bam

我諗我知你講邊隻

個樣

識唔識踏踏

好多毛

靚仔

佢好少

他想入睡

足以編織外套

個樣好無奈

咀邊肉